林鄭: 孕婦過馬路被黑警撞 丈夫不應斥責引起衝突

「無衝突 就唔需要警察執法」

衝突 - 係因為黑警撞人老婆 丈夫據理力爭
執法 - 原來包括推低手無寸鐵嘅孕婦

似唔似皇軍?
難怪堅持唔三權獨立
要徹底改變香港憲制

新三為一體

警方昨晚在旺角執法期間，懷疑推跌一名孕婦，她其後需要送院，目前仍然留院，情況穩定。行政長官林鄭月娥表示，該名孕婦在警方執法期間出現一些不舒服，警方已經表示關注，她本人當然亦表示關注，不希望再發生有關事情。

林鄭月娥說，有關問題需要正本清源，如果社會沒有發生衝突、暴亂和打交，就不需要警方執法，社會一段很長時間不斷聚焦警方執法，但忘記警方執法的原因，強調警方執法是維護社會治安和人身安全。林鄭月娥說，從電視畫面看到，當時相對混亂，警方在執法過程發生一些大家不願意看到的事情，事後需要評估和檢討，往後在這方面是否能夠做好。

皇軍

林鄭月娥說，從電視畫面看到，當時相對混亂

一定係睇TVB啦

大肚婆會搞事果方

佢唔需要睇
總之嗰句”冇衝突 就唔需要警方執法”係萬能
想打你 自己挑釁 再話你意圖還擊就執法打得
唔好話推的孕婦 下次強姦都係執法時唔小心插入

比賊偷野不應斥責引起衝突

民主社會就一定各有意見起爭執

和諧社會一言堂咪最好囉

下次見到黑警底頭行過當撞邪，唔好有眼神接觸